---
title: "Material design"
subtitle:  "Fresh and Clean"
date:  2019-10-14
categories: ["School","Year 3"]
tags: ["Year3, Stage"]
---
Al veel werk naar mijn project gegaan. Maar ik kom wel steeds dichterbij de finish lijn...
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
Niet een heel bijzondere dag naar mate van blog content. Ik heb gewerkt aan de layout voor comments en moest daar veel voor lezen op basis van uses en waarom iets wel of niet belangrijk is. 
Behalve dat niet heel veel gedaan. Oh right ik heb nog geholpen met een RSVP creëeren dus dat was wel grappig. But that's all
<br />
<br />
<b><i>Peace Out. Girl Scout!</i></b>